中環又拉咗成堆人，動用兩架旅巴裝走

push

Go mk la

落街lunch 都拉

拉飽佢啦

［推上熱門］彩虹戰衣將會暫時取締black bloc，直到再有百萬遊行為止

呢個唔叫送頭

叫鳩拉開地圖炮

希望拉埋藍屍

聽你講真係死得

到左而家唔會
佢會望實邊度尻企，所以唔好咁天真係屌狗

所以前幾日都極力叫大家唔好出去

或者佢衝埋來圍你，你要拼死咁跑走

上連登講戰術嘅後果

三個學生妹都被查

講咗成年要練體能

我屌你老母臭閪啦
路人行過都拉

你老母閪呀
四面夾過嚟 跑西

當我地自己都認得出邊啲係自己友時
你真係當黑警睇唔出
大佬咪真係當佢地傻先得架

你屌我有咩用

佢擺明係行過都拉架啦，所以你未唔好以為空裝佢唔拉，你見佢set包圍網即係會尻拉，咁你就要九秒九閃

respect仲會出去的市民

銅鑼灣黎

TG Channel 話中環拉咗 20 個

sir 睇圖淨係睇到右邊以為同一個位

朗豪坊拉咗百鳩幾人